龍珠爆裂激戰一問

呢隻可以點升技係咪除咗食老界之外冇其他方法升技

推

係，食老界/大界王啦

食呢隻

thx但追憶之門個到係咪冇得打

唔去App台個集中post問？

新大波有個物語活動，等復刻啦

thx巴打

細佬我好少開post唔太知開係邊

一陣兩點半復刻，刷十隻dk